Gel定頭睇保皇黨收皮

呢鋪過完條法案你地仲唔仆街含家產